南蒙古：鮮為人知的種族滅絕

「在我們自己的語言裡，我們稱自己為「Uvur Mongols」，意思是「南蒙古」或「蒙古南部」。蒙古語「Uvur」一詞根本沒有「內」的意思。中國人故意歪曲「Uvur」的意思，在漢語中把它翻譯成「內」，表示在（中國）「之內」。」

「文革期間，南蒙古至少有10萬人被殺，50萬人遭迫害。當時南蒙古的蒙族人口只有150萬，這意味著有三分之一的人口受到種族滅絕運動的影響。」

「中共在南蒙古、西藏和東突厥斯坦實施的所有政策都經過精心設計和周密計劃，以達到徹底消滅蒙族、藏族和維族等民族的身分認同，創建一個由華人組成的無憂社會的目的。」

推

但支那喺南蒙真係最成功
新疆西藏全部叛亂過得佢地冇
仲要當年主要係啲南蒙兵去鎮壓佢兩個

蒙古騎兵團

同東突一樣

用洗人口哩招真係無得輸
萬試萬靈

「中共在南蒙古、西藏、東突厥斯坦和香港實施的所有政策都經過精心設計和周密計劃，以達到徹底消滅蒙族、藏族、維族和香港民族等民族的身分認同，創建一個由中共華人組成的無憂社會的目的。」

話南蒙兵係鎮壓主力，有少少蒙古人宣傳成份
共軍從來習慣係打散同一來源既兵力
(因為怕你反佢)

例如入朝鮮作戰，有大量朝鮮族人
但佢地唔係成建制，而係分散在各部隊
咁既結構，好難集中某族人行動

而中共在內蒙成功，因為清末區內已有大量漢人移民
而新疆漢人一直偏少，清末至民國幾個獨立政權都試過排漢
另一理由係，至少到50年代，蒙古人都係遊牧，同定居既漢人無直接衝突
而維人同漢人一樣係定居民族，同漢人有同一「生態位」
會直接衝突

西藏難漢化，就簡單係高原因素
正常無咩漢人肯移居

歷代滿蒙關係非常好，好多滿蒙聯姻，所以呢班蒙古人好多都係滿州東北文化影響左。東北係最共最紅最左既地區黎。

唔係分裂國家，係你個國家本來就分裂開

惡魔去死

只有澳門一直當自己支那人

種族滅絕運動

南京大運動？
六四運動？

屌你咩運動

唔好講埋台灣
台灣已經係一個獨立國家, 有自己總統, 自己軍隊, 根本唔洗反

喺支共既罪行入面呢樣好少人提

亞洲反共聯盟要萌芽了

其實中共做到和而不同,除左新彊應該冇咩人反佢,分分鐘台灣都搞掂埋

明明差唔多統戰完,結果埋門一腳躂Q

南北齊反，趁而家